支持港獨手足入黎駁下我

我深信連登係一個同溫層
連登絕大部分人係運動前/運動後都同意港獨係有需要
\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\
事實係未係時機
不服來辯
\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\
個人認為現階段唔應該以港獨為主線，因為可行性不足:
1）軍權
2）政權
3）人民獨立意願
4）人民革命意願

呢個係雨傘時期已經討論過.....
\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\
爭取真普選(五大訴求)，先會引發更多可能性出現
再講獨立
\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\
Q&A:
1.係中共眼中，真普選等同獨立，所以唔可能存在真普選。
-->係條文上，中共應該給予香港真普選。呢個係其他國家可以藉此同中共傾數嘅理由。
所以我地應該保持返團火，同時繼續文宣輸出，要形成冷戰包圍網。

2.現階段叫唔叫香港獨立好?
-->兄弟爬山，互相支持就可以，不割蓆

推

依家個發展真係好撚似撐加泰集會 又有一班連登狗俾五毛帶風向 屌手足係鬼 又有一班鬼拎所羅門出黎屌手足

就係因為3同4
所以先應該而家開始講
做好教育工作

港獨不可騎劫運動,但而家一定會係最佳嘅教育時機

連登呢個同溫層以外大把人嗌

前線退，和你shop，集會都有手足嗌香港獨立 連登仔：獨立係風向

同意，依家就係要種下一粒種子，等待發芽
就好似光復香港，時代革命咁
當年天琦講嗰陣都唔係個個BUY
但721打後己經遍地開花

條文上中共對基本法有無限演釋權
831框架已經消滅咗真普選嘅可能性

樓主形容得好啱
連登真係一個泛粉大中華膠撐中共治港嘅同溫層

其實正確嚟講係721當日
行去西環途中好多人叫
當中有人卻步但只係佔少數
估唔到連啲師奶阿叔都叫埋一份

就係因為個種子埋得好咋

類似
一定有人帶風向
其實就係林鄭想分化勇武同和理非

又係你啊。

無問題
不過大家唔需要嘈交
大家都支持獨立
只係係咪現階段去強調獨立

證明班連登狗都係無出過去

條文上 香港仲有27年就玩撚完
五大訴求分分鐘係要打10年先會換到
如果嬴左勁多人會回歸正常生活
唔會再有依家嘅團結同號召力
話未係時機／要慢慢教育／自治先嗰啲人
上面嗰堆野要27年內做到
呢27年支那每日係咁派人落嚟
香港生育率越嚟越低
反抗力量越嚟越少
我真係唔想2047再打一場必輸嘅仗
你明獨派點解會急未？
我哋2019年反抗已經遲咗
依家再唔講我怕再冇機會講

咁留意返我講咩先，好無？

係呀 個個港獨post 都見到你隻仆街狗

無嘈交
不過我覺得最需要嘅係做大個餅
為幾年後舖路啫

而家襯大家仲熱血都唔教育就無機會㗎啦

政權強勢時可以任佢演繹，
弱勢時就任他人演繹。

現階段我相信無咩邊個國家敢企硬支持港獨
要形成左包圍網先可行

每一個人都係手足

絕對可以講

個人認為現階段唔應該以港獨為主線，因為可行性不足:
1）軍權
2）政權
3）人民獨立意願
4）人民革命意願

呢四件事，需要去傾點處理

彼此彼此。
其實好多post都見到我架喎，係你淨係mon港獨post，所以以為我淨係港獨post留言。

出面啲post嘈得好勁

特別係以為大家唔支持港獨
實際上係支持 而係時機問題
要傾嘅係點去做好；

1）軍權
2）政權
3）人民獨立意願
4）人民革命意願

兩邊齊行，擴大下嗰路線

1.觸動任何人嘅神經（包括支那/西方）
我自己就覺得政治係利益嘅爭奪，諗清楚香港嘅價值同定位喺乜嘢，例如一個各方勢力均衡的國際金融都會，理應較全面奶共嘅支港更適合營商。
點樣將其他勢力拉嚟我哋呢邊先至係正常諗法（包括so called最大公因數嘅五大訴求）
打文明理性牌打咗三十年造就我呢一代支港國籍嘅孽種

2.時機呢個仲好笑都唔計近幾次出嚟嘅手足由我哋唔肯跪低食23條開始就任何訴求都等於建國啦。單程證審批 自由行入境 中小學課綱 大學學界 我哋諗得出而可以同支那扯上關係嘅議題都可以變建國嘅里程碑我哋要做嘅係解釋，建國呢件事係被動發生，係支那豬趕我哋走。
點撚解澳門可以搞鳩單程證，點撚解北京可以清低端人口點撚解我嘅祖國就要硬食鄰國嘅生番 屌你老母臭閪支那豬

建國嘅時機由我哋作為支那管轄嘅二等公民嗰刻已經開始咗，我哋嘅祖國而家係經歷緊人類史上最邪惡帝國嘅殖民。
如果19世紀嘅殖民係要掠奪第一產業用嘅自然資源，我哋身處嘅殖民就係侵蝕第三產業需要嘅國際地位同埋制度。

反共抗殖 香港獨立

一日你唔肯散播呢粒種子
個時機永遠都唔會出現

再講多一步
萬一個時機真係無啦啦天跌落嚟
但個個都未有準備接受呢個理念就仆街啦

依家仲未係時機講出聲 等立左23條開個post講港獨都會被狗拉先係時機

勝利球迷

唔通光復香港口號係6月先發明？

真普選可行性都係0

家陣打機要完成objectives咩。五大訴求有冇實現過呀，根本問題係呢個政府唔會睬鳩你，我姑且唔叫港獨但只有一個真嘅香港人政府先可以解決問題。

你睇清楚先啦

1）軍權
2）政權
3）人民獨立意願
4）人民革命意願

Yeah一樣都冇，繼續向共產黨爭取五大訴求同真普選啦

我重申一次
我支持港獨
但可行性不足
不如你講下點實行？

同意。大家惗吓十年前有人講港獨，大家都覺得條友cls。多得港獨之父689，而家港獨理念已經唔係邊緣化問題。經過689同777，好多人都唔會信中共會真正落實雙普選，甚至維護香港原有嘅司法制度。我哋而家做到嘅係繼續埋好而啲種子，令到聽日有機會萌芽。

第一步係黃色經濟圈（真係完整果種，包能源同低消費—＞我要藍絲開和你eat先搵到藍店~）同海水化淡。
第二係地下政府同軍隊，有政府的機能（e.g. 波蘭地下國就有教育服務，光復後可以claim番d cred）。
第三係內戰／公投，可能要挑起三戰。

Mission impossible

世界上冇一個革命係有全盤計劃穩握勝券先去做

當年孫中山最後武昌起義都係偶然成功

假如大陸支爆解放軍發難香港獨立就會成功

所以真係要搞港獨要靜靜雞做， 等候適當時機

共產黨一開波都係慢慢滲透搞破壞唔會大大聲同你硬碰

對我唻講
根據劇本
獨立係最終結果，唔理你支唔支持，會係歷史潮流
雖然真普選同獨立都一樣係中共唔會放手
係只有真普選外國先可以介入，根據中英聯合聲明
但港獨外國就無方法幫
當支爆到了，同中國解體之時，大家就唔會想要真普選

各有各做
至少將香港獨立呢個諗法放入香港人個心入面
都唔係壞事

不過依家爭取到二零年立法會直選先好過

希望你真係當我地係手足

孫中山借袁世凱先成功如果唔係只會變左南北分治（革命黨vs清廷）

好撚憎 “ 同溫層 ” 呢個詞。
分化打手最鍾意用。

講到尾，你都無提及而家如何獨立成功
你只係講咗獨立的需要，而唔係實際咩時機最最可能成功

淨係講時機，中國而家應承咗簽，係一個bad timing
美國已經少咗誘因去幫香港，講緊嘅幫係出軍香港，更加無可能，名不正言不順
其實中國反唔反口都係會支爆，因為打緊trade war呢年幾，係大陸嘅廠就搬走緊
如果唔反口，外國公司可以自由汁咗啲廠，中國係trade war後，會淨返幾多廠?睇返日本二戰前賺外匯，有錢打仗，戰敗後經濟返唔到轉頭，因為其他國家已經習慣無咗日本供應。最打擊中國唔係現有嘅關稅，係越南印度取代中國，香港呢個時間爭取獨立如何?
如果反口，美國繼續加稅，加到無得更加，中國又就爆，養唔起北韓，香港呢個時間爭取獨立如何?
我講緊嘅時機，係中國國力最弱嘅時候，爭取最大的利益
仲有樓主講嘅因素缺乏，先覺得而家獨立未成事
同埋，港獨唔係應該臺底下面做嘅嘢